全球首隻人工授精美洲豹寶寶 出生兩天後被媽媽吃掉

號稱是世界上首隻成功以人工授精出生的美洲豹寶寶，今日卻傳來噩耗，這隻寶寶出生後僅兩天，就被媽媽直接吃掉。

據英國《每日郵報》報導，巴西一隻5歲美洲豹畢安卡(Bianca)，在環境組織「Mata Ciliar」園區內進行人工受精懷孕，並在2月16日順利產下一名小女生。園方人員表示，這隻女寶寶的出生狀況良好，健康有活力，而畢安卡在產後的第1天，也發揮母愛，努力照顧小寶寶，是位好媽媽。但卻在小寶寶出生兩天後，園方人員發現畢安卡已經把小寶寶吃下肚。

目前畢安卡吃孩子的原因未明，獸醫也無法進行驗屍。不過園方人員表示，肉食動物無論是在野外還是在圈養環境，吃小孩的狀況並不罕見。而且畢安卡是第一次當媽媽，也很有可能因為如此讓她無法適應，最後吃下寶寶。雖然發生悲劇，但園方人員與科學家仍然抱持期待，認為首次成功以人工授精方式生產，這對美洲豹的保育繁衍，又邁進了一大步。（施旖婕／綜合外電報導）

冇屌過就生，一定係怪物。食左佢先

唔係自己親手生出嚟
Feel到唔同
即刻食

肉質應該幾幼嫩

世界只有媽媽好

超出左本能認知,
自己記憶中咩都冇做過就生左隻野出黎
自然當果隻左係怪物

虎毒不吃兒

耶穌

所以佢咪俾人殺左囉

成班弱智知唔知咩係人工授精

?

聖母事前有神跡告知生聖子, 起碼有心理準備
如果我有一日無啦啦多左個bb , 仲要唔知個bb 既另一半dna 來自邊個
俾我都唔會接受佢

應該唔想BB一世活係動物園

up咩鳩

無啦啦有個b係到 點知咩嚟

媽媽被困已經好苦，唔想bb都係咁